普巴為投皇馬將不惜鬧罷工 逼曼聯撤回留隊方案

普巴鐵心要走

普巴首次公開表態稱自己想離開曼聯，而據西班牙媒體稱，為了轉會皇馬，他不惜在曼聯鬧罷工，逼迫紅魔放行。

西班牙《ABC》稱，如果曼聯強行留人，普巴將對抗到底，甚至開始罷工。法國人預計會向曼聯正式遞交轉會申請，然後他將飛往美國渡假，讓經理人拉奧拿運作這一轉會。

此前英國媒體預測，普巴轉會皇馬的交易，有可能在1.5億英鎊的價格成交。

英國《太陽報》此前披露，皇馬代表在倫敦商談夏薩特轉會時，和曼聯官員進行了會面，當時紅魔提出了1.5億英鎊的要價，但皇馬方面對法國人的價格評估是1.35億英鎊。

在日本東京的一次訪談中，普巴說：對我來說，我在曼聯三年了，感覺很好，有一些好的時刻和壞的時刻，和所有人一樣，和其他地方一樣。在這個賽季，我個人表現最好的一個賽季，在所發生的這麼多事情之後，我認為對我來說，這是一個好的時機，去別的地方尋求新的挑戰。」

「我現在想的是：去別的地方，追求新的挑戰。」

（威公岡平）

蘇b下台，釋放曼聯球員

撤回 撤回 撤回

其實今年曼聯前景幾好。
基沙文同巴爾都過埋黎

皇家馬德里重組緊， 未必踢得返以前嗰個王者風範

皇馬買大力臣好過你隻力架啦

我地都想買大力臣多過用呢隻25狗

連普巴都罷工支持香港

撤回！

反了反了

On9
皇馬點都好過曼聯啦屌

力架都係養唔熟

普巴黎埋 更衣室有幾多個大佬

勇武普巴

依舊垃圾留返曼聯做大佬,唔想下年巴塞又聯賽冠軍

巴塞依家咪質疑佢係咪融入到體系囉

哩撚樣去曼聯搞完事 扮大佬
踢走摩佬 再帶壞埋另外幾個球員
依家就擺工俾人放佢⋯
邊間接邊間死

無世杯個d，同佢傾計都無資格
如果去祖/巴
實日日串美c

如果去祖，佢做大佬定牙朗？

有世杯個個啦緊係
一嘈就問對方有無世杯